# Chinese translations for barrel package
# barrel 套件的正體中文翻譯.
# Copyright (C) 2022 SUSE LLC
# This file is distributed under the same license as the barrel package.
# Automatically generated, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: barrel VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-13 08:05+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-08 09:14+0000\n"
"Last-Translator: Grace Yu <grace.yu@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/barrel/"
"master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.9.1\n"

#, c-format
msgid "Activate BitLocker %1$s on %2$s (%3$s) with UUID %4$s..."
msgstr "在 UUID 為 %4$s 的 %2$s (%3$s) 上啟用 BitLocker %1$s..."

#, c-format
msgid "Activate BitLocker on %1$s (%2$s) with UUID %3$s..."
msgstr "在 UUID 為 %3$s 的 %1$s (%2$s) 上啟用 BitLocker..."

#, c-format
msgid "Activate LUKS %1$s on %2$s (%3$s) with UUID %4$s..."
msgstr "在 UUID 為 %4$s 的 %2$s (%3$s) 上啟用 LUKS %1$s..."

#, c-format
msgid "Activate LUKS on %1$s (%2$s) with UUID %3$s..."
msgstr "在 UUID 為 %3$s 的 %1$s (%2$s) 上啟用 LUKS..."

msgid "Activating..."
msgstr "正在啟用..."

msgid "Adds devices to a pool."
msgstr "將裝置新增至池中。"

msgid "Alias for 'create encryption --type luks1'"
msgstr "\"create encryption --type luks1\" 的別名"

msgid "Alias for 'create encryption --type luks2'"
msgstr "\"create encryption --type luks2\" 的別名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type btrfs'"
msgstr "\"create filesystem --type btrfs\" 的別名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type exfat'"
msgstr "\"create filesystem --type exfat\" 的別名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type ext2'"
msgstr "\"create filesystem --type ext2\" 的別名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type ext3'"
msgstr "\"create filesystem --type ext3\" 的別名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type ext4'"
msgstr "\"create filesystem --type ext4\" 的別名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type f2fs'"
msgstr "\"create filesystem --type f2fs\" 的別名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type jfs'"
msgstr "\"create filesystem --type jfs\" 的別名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type nilfs2'"
msgstr "\"create filesystem --type nilfs2\" 的別名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type ntfs'"
msgstr "\"create filesystem --type ntfs\" 的別名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type reiserfs'"
msgstr "\"create filesystem --type reiserfs\" 的別名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type swap'"
msgstr "\"create filesystem --type swap\" 的別名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type udf'"
msgstr "\"create filesystem --type udf\" 的別名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type vfat'"
msgstr "\"create filesystem --type vfat\" 的別名"

msgid "Alias for 'create filesystem --type xfs'"
msgstr "\"create filesystem --type xfs\" 的別名"

msgid "Alias for 'create partition-table --type gpt'"
msgstr "\"create partition-table --type gpt\" 的別名"

msgid "Alias for 'create partition-table --type ms-dos'"
msgstr "\"create partition-table --type ms-dos\" 的別名"

msgid "Alias for 'create raid --level 0'"
msgstr "\"create raid --level 0\" 的別名"

msgid "Alias for 'create raid --level 1'"
msgstr "\"create raid --level 1\" 的別名"

msgid "Alias for 'create raid --level 10'"
msgstr "\"create raid --level 10\" 的別名"

msgid "Alias for 'create raid --level 4'"
msgstr "\"create raid --level 4\" 的別名"

msgid "Alias for 'create raid --level 5'"
msgstr "\"create raid --level 5\" 的別名"

msgid "Alias for 'create raid --level 6'"
msgstr "\"create raid --level 6\" 的別名"

msgid "Block Size"
msgstr "區塊大小"

msgid "Bus ID"
msgstr "匯流排 ID"

msgid "Chunk Size"
msgstr "區塊大小"

msgid "Clears the stack."
msgstr "清除堆疊。"

msgid "Commands:"
msgstr "指令："

msgid "Commit changes?"
msgstr "是否提交變更？"

msgid "Commits changes to disk and quits barrel."
msgstr "提交對磁碟的變更並結束 barrel。"

msgid "Continue?"
msgstr "要繼續嗎？"

msgid "Creates a new LVM logical volume."
msgstr "建立新 LVM 邏輯磁碟區。"

msgid "Creates a new LVM volume group."
msgstr "建立新 LVM 磁碟區群組。"

msgid "Creates a new RAID."
msgstr "建立新 RAID。"

msgid "Creates a new encryption device."
msgstr "建立新加密裝置。"

msgid "Creates a new file system."
msgstr "建立新檔案系統。"

msgid "Creates a new partition table."
msgstr "建立新分割區表。"

msgid "Creates a new pool containing devices."
msgstr "建立包含裝置的新池。"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Devices"
msgstr "裝置"

msgid "Duplicates the top object of the stack."
msgstr "複製堆疊的頂層物件。"

msgid "Enter password:"
msgstr "輸入密碼："

msgid "Exchanges the top two elements of the stack."
msgstr "交換堆疊頂層的兩個元素。"

msgid "Extent Size"
msgstr "範圍大小"

msgid "Format"
msgstr "格式化"

#, c-format
msgid "GPT on %s"
msgstr "%s 上的 GPT"

msgid "Generating pools"
msgstr "正在產生池"

msgid "Global options:"
msgstr "全域選項："

#, c-format
msgid "Invalid answer '%s'"
msgstr "回答 \"%s\" 無效"

#. TRANSLATORS: just a funny remark without further meaning nor context
msgid "Keep smiling, 'cause that's the most important thing."
msgstr "Keep smiling, 'cause that's the most important thing."

#, c-format
msgid "LUKS on %s"
msgstr "%s 上的 LUKS"

#, c-format
msgid "LVM logical volume %s"
msgstr "LVM 邏輯磁碟區 %s"

#, c-format
msgid "LVM volume group %s"
msgstr "LVM 磁碟區群組 %s"

msgid "Label"
msgstr "標籤"

msgid "Level"
msgstr "層級"

msgid "Loading pools..."
msgstr "正在載入池..."

msgid "Loads pools."
msgstr "載入池。"

msgid "Loads the staging devicegraph from a file."
msgstr "從檔案載入預備裝置圖表。"

#, c-format
msgid "MS-DOS on %s"
msgstr "%s 上的 MS-DOS"

msgid "Metadata"
msgstr "中繼資料"

#, c-format
msgid "Missing argument for command option '%s'."
msgstr "指令選項 \"%s\" 遺失引數。"

#, c-format
msgid "Missing argument for global option '%s'."
msgstr "全域選項 \"%s\" 遺失引數。"

msgid "Missing block devices."
msgstr "缺少區塊裝置。"

msgid "Model"
msgstr "型號"

msgid "Mount Point"
msgstr "裝載點"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

#, c-format
msgid "No block devices allowed for command option '%s'."
msgstr "沒有允許用於指令選項 \"%s\" 的區塊裝置。"

msgid "No global block devices allowed."
msgstr "沒有允許使用的全域區塊裝置。"

msgid "Passwords do not match."
msgstr "密碼不符。"

msgid "Pool"
msgstr "池"

msgid "Position"
msgstr "位置"

msgid "Prints help."
msgstr "列印說明。"

msgid "Prints the stack."
msgstr "列印堆疊。"

msgid "Probing..."
msgstr "正在查探..."

msgid "Profiles"
msgstr "設定檔"

msgid "Quit?"
msgstr "是否結束？"

msgid "Quits barrel."
msgstr "結束 barrel。"

#, c-format
msgid "RAID %s"
msgstr "RAID %s"

msgid "RAID level already set for command 'raid'"
msgstr "已為 \"raid\" 指令設定 RAID 層級"

msgid "Raid level missing for command 'raid'"
msgstr "\"raid\" 指令遺失 RAID 層級"

msgid "Removes a device."
msgstr "移除裝置。"

msgid "Removes a pool."
msgstr "移除池。"

msgid "Removes devices from a pool."
msgstr "從池中移除裝置。"

msgid "Removes the top object from the stack."
msgstr "從堆疊中移除頂層物件。"

msgid "Renames pool."
msgstr "將池重新命名。"

msgid "Restores the staging devicegraph to the last backup."
msgstr "將預備裝置圖表還原到上次備份。"

msgid "Save pools"
msgstr "儲存池"

msgid "Saves pools."
msgstr "儲存池。"

msgid "Saves the staging devicegraph to a file."
msgstr "將預備裝置圖表儲存到檔案中。"

msgid "Saving pools..."
msgstr "正在儲存池..."

msgid "Shows DASDs."
msgstr "顯示 DASD。"

msgid "Shows LVM volume groups."
msgstr "顯示 LVM 磁碟區群組。"

msgid "Shows RAIDs."
msgstr "顯示 RAID。"

msgid "Shows actiongraph."
msgstr "顯示動作圖。"

msgid "Shows commit actions."
msgstr "顯示提交動作。"

msgid "Shows device tree."
msgstr "顯示裝置樹。"

msgid "Shows devicegraph."
msgstr "顯示裝置圖。"

msgid "Shows disks."
msgstr "顯示磁碟。"

msgid "Shows encryption devices."
msgstr "顯示加密裝置。"

msgid "Shows filesystems."
msgstr "顯示檔案系統。"

msgid "Shows multipath devices."
msgstr "顯示多重路徑裝置。"

msgid "Shows pools."
msgstr "顯示池。"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Stripes"
msgstr "等量磁碟區"

msgid "The command has the following subcommands:"
msgstr "該指令包含以下子指令："

msgid "Type"
msgstr "類型"

#, c-format
msgid "Unknown global option '%s'."
msgstr "未知的全域選項 \"%s\"。"

#, c-format
msgid "Unknown option '%s' for command '%s'."
msgstr "未知的選項 \"%s\" (對於指令 \"%s\")。"

msgid "Usage"
msgstr "用法"

msgid "Used"
msgstr "已使用"

msgid "Vendor"
msgstr "廠商"

msgid "Verify password:"
msgstr "驗證密碼："

msgid "[ pushes a mark on the stack."
msgstr "[在堆疊上推播標示。"

msgid "] constructs an array."
msgstr "] 會建構一個陣列。"

msgid "activate storage systems at startup"
msgstr "啟動時啟用儲存系統"

msgid "answer all questions with yes"
msgstr "對所有問題都回答 \"是\""

#, c-format
msgid "array with %d object"
msgid_plural "array with %d objects"
msgstr[0] "包含 %d 個物件的陣列"

#. TRANSLATORS: error message, the argument for the command line option
#. 'devices' is bad
msgid "bad devices argument"
msgstr "錯誤的裝置引數"

msgid "bad stripes argument"
msgstr "錯誤的等量磁碟區引數"

msgid "be more verbose"
msgstr "更詳細"

msgid "be quiet"
msgstr "安靜"

#, c-format
msgid "block device '%s' cannot be removed"
msgstr "無法移除區塊裝置 \"%s\""

#, c-format
msgid "block device '%s' cannot be used as a regular block device"
msgstr "區塊裝置 \"%s\" 不能用做一般區塊裝置"

#, c-format
msgid "block device '%s' is in use"
msgstr "區塊裝置 \"%s\" 已在使用中"

msgid "block devices for LVM volume group missing"
msgstr "缺少 LVM 磁碟區群組的區塊裝置"

msgid "block devices for RAID missing"
msgstr "缺少 RAID 的區塊裝置"

msgid "block devices for filesystem missing"
msgstr "缺少檔案系統的區塊裝置"

msgid "block devices missing for command 'raid'"
msgstr "\"raid\" 指令遺失區塊裝置"

#. TRANSLATORS: error message, 'close' refers to close system call
#, c-format
msgid "close for json file '%s' failed"
msgstr "關閉 json 檔案 \"%s\" 失敗"

#, c-format
msgid "closing json file '%s' failed"
msgstr "關閉 json 檔案 \"%s\" 失敗"

msgid "deleted device"
msgstr "已刪除裝置"

#, c-format
msgid "device '%s' not found in mapping"
msgstr "在對應中找不到裝置 \"%s\""

msgid "do not commit anything to disk"
msgstr "不提交任何內容至磁碟"

#, fuzzy
msgid "do not show colors"
msgstr "不顯示 DASD 上的分割區"

msgid "do not show partitions on DASDs"
msgstr "不顯示 DASD 上的分割區"

msgid "do not show partitions on RAIDs"
msgstr "不顯示 RAID 上的分割區"

#. TRANSLATORS: help text
msgid "do not show partitions on disks"
msgstr "不顯示磁碟上的分割區"

msgid "do not show partitions on multipath devices"
msgstr "不顯示多重路徑裝置上的分割區"

msgid "done"
msgstr "完成"

#, c-format
msgid "element of array for '%s' not string"
msgstr "\"%s\" 的陣列元素不是字串"

#, c-format
msgid "element of devices array for '%s' not string"
msgstr "\"%s\" 的裝置陣列元素不是字串"

msgid "encryption type"
msgstr "加密類型"

msgid "encryption type already set for command 'encryption'"
msgstr "已為 \"encryption\" 指令設定加密類型"

msgid "encryption type missing for command 'encryption'"
msgstr "\"encryption\" 指令遺失加密類型"

msgid "error:"
msgstr "錯誤："

#, c-format
msgid "excessive content in json file '%s'"
msgstr "Json 檔案 \"%s\" 中的內容太多"

msgid "failed to calculate actions"
msgstr "無法計算動作"

#, c-format
msgid "failed to parse size '%s'"
msgstr "無法剖析大小 \"%s\""

#, c-format
msgid "filesystem %s on %s"
msgstr "檔案系統 %s (%s 上)"

msgid "filesystem type already set for command 'filesystem'"
msgstr "已為 \"filesystem\" 指令設定檔案系統類型"

msgid "filesystem type missing for command 'filesystem'"
msgstr "\"filesystem\" 指令遺失檔案系統類型"

msgid "force if block device is in use"
msgstr "如果區塊裝置在使用中，則強制執行"

msgid "force if block devices are in use"
msgstr "如果區塊裝置在使用中，則強制執行"

msgid "go downwards"
msgstr "向下"

msgid "go upwards"
msgstr "向上"

#, c-format
msgid "invalid devices value '%d'"
msgstr "裝置值 \"%d\" 無效"

msgid "invalid logical volume name for command 'lv'"
msgstr "邏輯磁碟區名稱對 \"lv\" 指令無效"

#, c-format
msgid "invalid path '%s'"
msgstr "路徑 \"%s\" 無效"

#, c-format
msgid "invalid size '%s'"
msgstr "大小 \"%s\" 無效"

msgid "invalid volume group name for command 'vg'"
msgstr "磁碟區群組名稱對 \"vg\" 指令無效"

msgid "keep underlying partitions"
msgstr "保留基礎分割區"

#, c-format
msgid "mapped DASD for '%s' has different format"
msgstr "\"%s\" 的對應 DASD 的格式不同"

#, c-format
msgid "mapped DASD for '%s' has different type"
msgstr "\"%s\" 的對應 DASD 的類型不同"

#, c-format
msgid "mapped DASD for '%s' mapped twice"
msgstr "\"%s\" 的對應 DASD 對應了兩次"

#, c-format
msgid "mapped DM RAID for '%s' mapped twice"
msgstr "\"%s\" 的對應 DM RAID 對應了兩次"

#, c-format
msgid "mapped device for '%s' has different block size"
msgstr "\"%s\" 的對應裝置的區塊大小不同"

#, c-format
msgid "mapped device for '%s' is not a DASD"
msgstr "\"%s\" 的對應裝置不是 DASD"

#, c-format
msgid "mapped device for '%s' is not a DM RAID"
msgstr "\"%s\" 的對應裝置不是 DM RAID"

#, c-format
msgid "mapped device for '%s' is not a disk"
msgstr "\"%s\" 的對應裝置不是磁碟"

#, c-format
msgid "mapped device for '%s' is not a multipath"
msgstr "\"%s\" 的對應裝置不是多重路徑"

#, c-format
msgid "mapped device for '%s' is smaller"
msgstr "\"%s\" 的對應裝置較小"

#, c-format
msgid "mapped device for '%s' not found"
msgstr "找不到 \"%s\" 的對應裝置"

#, c-format
msgid "mapped disk for '%s' mapped twice"
msgstr "\"%s\" 的對應磁碟對應了兩次"

#, c-format
msgid "mapped multipath for '%s' mapped twice"
msgstr "\"%s\" 的對應多重路徑對應了兩次"

#, c-format
msgid "mapping %s to %s"
msgstr "正在將 %s 對應至 %s"

#, c-format
msgid "mapping not found in json file '%s'"
msgstr "在 json 檔案 \"%s\" 中找不到對應"

msgid "missing block device"
msgstr "缺少區塊裝置"

msgid "missing partitionable"
msgstr "缺少可分割區裝置"

msgid "mkfs options"
msgstr "Mkfs 選項"

msgid "mount by"
msgstr "掛接方式"

msgid "mount options"
msgstr "裝載選項"

msgid "mount options require a path"
msgstr "裝載選項需要路徑"

msgid "mount path"
msgstr "裝載路徑"

msgid "mount-by requires a path"
msgstr "掛接方式需要路徑"

msgid "multiple devices"
msgstr "多部裝置"

#. TRANSLATORS: Abbriviation for "no". Translation must be different from
#. translation for "y" ("yes").
msgid "n"
msgstr "n"

msgid "name missing for command 'devicegraph'"
msgstr "\"devicegraph\" 指令遺失名稱"

msgid "name missing for command 'encryption'"
msgstr "\"encryption\" 指令遺失名稱"

msgid "name missing for command 'lv'"
msgstr "\"lv\" 指令遺失名稱"

msgid "name missing for command 'vg'"
msgstr "\"vg\" 指令遺失名稱"

msgid "name of RAID already exists"
msgstr "RAID 名稱已存在"

msgid "name of devicegraph"
msgstr "裝置圖表名稱"

msgid "name of devicegraph file"
msgstr "裝置圖表檔案名稱"

msgid "name of logical volume already exists"
msgstr "邏輯磁碟區名稱已存在"

msgid "name of mapping file"
msgstr "對應檔案名稱"

msgid "name of new pool"
msgstr "新池名稱"

msgid "name of pool"
msgstr "池名稱"

msgid "name of pool to use"
msgstr "要使用的池名稱"

msgid "name of volume group"
msgstr "磁碟區群組名稱"

msgid "name of volume group already exists"
msgstr "磁碟區群組名稱已存在"

msgid "new name"
msgstr "新名稱"

#. TRANSLATORS: error message
msgid "no backup available for undo"
msgstr "沒有可用於復原的備份"

#, c-format
msgid "no mapping DASD for '%s' found"
msgstr "找不到 \"%s\" 的對應 DASD"

#, c-format
msgid "no mapping DM RAID for '%s' found"
msgstr "找不到 \"%s\" 的對應 DM RAID"

#, c-format
msgid "no mapping disk for '%s' found"
msgstr "找不到 \"%s\" 的對應磁碟"

#, c-format
msgid "no mapping multipath for '%s' found"
msgstr "找不到 \"%s\" 的對應多重路徑"

msgid "no mark on stack"
msgstr "堆疊上沒有標示"

msgid "not a block device in array"
msgstr "陣列中不是區塊裝置"

msgid "not a block device on stack"
msgstr "堆疊上不是區塊裝置"

msgid "not a block device or array of block devices on stack"
msgstr "堆疊上不是區塊裝置或區塊裝置陣列"

msgid "not a device in array"
msgstr "陣列中不是裝置"

msgid "not a device on stack"
msgstr "堆疊上不是裝置"

msgid "not a partition table in array"
msgstr "陣列中不是分割區表"

msgid "not a partition table on stack"
msgstr "堆疊上不是分割區表"

msgid "not a partition table or array of partition tables on stack"
msgstr "堆疊上不是分割區表或分割區表陣列"

msgid "not a partitionable"
msgstr "不是可分割裝置"

msgid "not a partitionable on stack"
msgstr "堆疊上不是可分割裝置"

msgid "not a volume group on stack"
msgstr "堆疊上不是磁碟區群組"

msgid "number of stripes"
msgstr "等量磁碟區數"

msgid "old name"
msgstr "舊名稱"

msgid "only one block device allowed"
msgstr "只允許一個區塊裝置"

msgid "only one partition table allowed"
msgstr "只允許一個分割區表"

msgid "only one partitionable allowed"
msgstr "只允許一個可分割區裝置"

#. TRANSLATORS: error message, 'open' refers to open system call
#, c-format
msgid "open for json file '%s' failed"
msgstr "開啟 json 檔案 \"%s\" 失敗"

#, c-format
msgid "opening json file '%s' failed"
msgstr "開啟 json 檔案 \"%s\" 失敗"

#, c-format
msgid "option --devices not allowed for %s"
msgstr "不允許為 %s 使用 --devices 選項"

#, c-format
msgid "parsing json file '%s' failed"
msgstr "剖析 json 檔案 \"%s\" 失敗"

msgid "partition table type"
msgstr "分割區表類型"

msgid "partition table type already set command 'partition-table'"
msgstr "已為 \"partition-table\" 指令設定分割區表類型"

msgid "partition table type missing for command 'partition-table'"
msgstr "\"partition-table\" 指令遺失分割區表類型"

#, c-format
msgid "partitionable '%s' cannot be used as a regular partitionable"
msgstr "可分割裝置 \"%s\" 不能用做一般可分割裝置"

#, c-format
msgid "partitionable '%s' is in use"
msgstr "可分割裝置 \"%s\" 已在使用中"

#, c-format
msgid "path '%s' already used"
msgstr "路徑 \"%s\" 已被使用"

#. TRANSLATORS: do not translate 'swap' nor 'none'
msgid "path must be 'swap' or 'none'"
msgstr "路徑必須為 \"swap\" 或 \"none\""

msgid ""
"pool argument and blk devices not allowed together for command 'encryption'"
msgstr "\"encryption\" 指令中不允許將池引數和 blk 裝置配合使用"

msgid ""
"pool argument and blk devices not allowed together for command 'filesystem'"
msgstr "\"filesystem\" 指令中不允許將池引數和 blk 裝置配合使用"

msgid "pool argument and blk devices not allowed together for command 'vg'"
msgstr "\"vg\" 指令中不允許將池引數和 blk 裝置配合使用"

msgid "pool is empty"
msgstr "池是空的"

msgid "pool name"
msgstr "池名稱"

#. TRANSLATORS: error message, 'read' refers to read system call
#, c-format
msgid "read for json file '%s' failed"
msgstr "讀取 json 檔案 \"%s\" 失敗"

msgid "run with a rootprefix"
msgstr "使用根字首執行"

msgid "set RAID level"
msgstr "設定 RAID 層級"

msgid "set RAID metadata version"
msgstr "設定 RAID 中繼資料版本"

msgid "set RAID name"
msgstr "設定 RAID 名稱"

msgid "set chunk size"
msgstr "設定區塊大小"

msgid "set extent size"
msgstr "設定範圍大小"

msgid "set file system label"
msgstr "設定檔案系統標籤"

msgid "set file system type"
msgstr "設定檔案系統類型"

msgid "set label of device"
msgstr "設定裝置標籤"

msgid "set name of device"
msgstr "設定裝置名稱"

msgid "set name of logical volume"
msgstr "設定邏輯磁碟區名稱"

msgid "set name of volume group"
msgstr "設定磁碟區群組名稱"

msgid "set number of devices"
msgstr "設定裝置數量"

msgid "set profiles"
msgstr "設定設定檔"

msgid "set size"
msgstr "設定大小"

msgid "set size of RAID"
msgstr "設定 RAID 大小"

msgid "set size of logical volume"
msgstr "設定邏輯磁碟區大小"

msgid "set size of volume group"
msgstr "設定磁碟區群組大小"

#, c-format
msgid "several mapping DASDs for '%s' found"
msgstr "發現 \"%s\" 的多個對應 DASD"

#, c-format
msgid "several mapping DM RAIDs for '%s' found"
msgstr "發現 \"%s\" 的多個對應 DM RAID"

#, c-format
msgid "several mapping disks for '%s' found"
msgstr "發現 \"%s\" 的多個對應磁碟"

#, c-format
msgid "several mapping multipath for '%s' found"
msgstr "發現 \"%s\" 的多個對應多重路徑"

msgid "show colors"
msgstr ""

msgid "show help and exit"
msgstr "顯示說明並結束"

msgid "show version and exit"
msgstr "顯示版本並結束"

msgid "size argument missing for command 'encryption'"
msgstr "\"encryption\" 指令遺失大小引數"

msgid "size argument missing for command 'filesystem'"
msgstr "\"filesystem\" 指令遺失大小引數"

msgid "size argument required for command 'raid'"
msgstr "\"raid\" 指令需要大小引數"

msgid "size argument required for command 'vg'"
msgstr "\"vg\" 指令需要大小引數"

msgid "size missing for command 'lv'"
msgstr "\"lv\" 指令遺失大小"

msgid "size of stripes"
msgstr "等量磁碟區大小"

msgid "spare devices not allowed for raid level"
msgstr "不允許為 raid 層級使用備用裝置"

msgid "stack empty"
msgstr "堆疊是空的"

msgid "stack empty during dup"
msgstr "執行 dup 期間堆疊為空白"

msgid "stack empty during pop"
msgstr "執行 pop 期間堆疊為空白"

msgid "stackunderflow during exch"
msgstr "執行期間堆疊反向溢位"

#. TRANSLATORS: error message, 'stat' refers to stat system call
#, c-format
msgid "stat for json file '%s' failed"
msgstr "對 json 檔案 \"%s\" 執行 stat 失敗"

msgid "too few raid devices for raid level"
msgstr "Raid 層級的 raid 裝置太少"

msgid "tune options"
msgstr "微調選項"

#, c-format
msgid "tune options not allowed for %s"
msgstr "不允許為 %s 使用微調選項"

#, c-format
msgid "unknown btrfs profile '%s'"
msgstr "未知的 btrfs 設定檔 \"%s\""

msgid "unknown encryption type"
msgstr "未知的加密類型"

#, c-format
msgid "unknown filesystem type '%s'"
msgstr "未知的檔案系統類型 \"%s\""

#, c-format
msgid "unknown mount-by type type '%s'"
msgstr "未知的掛接方式類型 \"%s\""

msgid "unknown partition table type"
msgstr "未知的分割區表類型"

msgid "unknown raid level for command 'raid'"
msgstr "\"raid\" 指令的 raid 層級未知"

#. TRANSLATORS: help text
msgid "use probed instead of staging devicegraph"
msgstr "使用已查探的而不是預備裝置圖表"

#, c-format
msgid "value for '%s' neither string nor array"
msgstr "\"%s\" 的值既不是字串，也不是陣列"

msgid "value of description entry not a string"
msgstr "描述項目的值不是字串"

msgid "value of devices entry not an array"
msgstr "裝置項目的值不是陣列"

#, c-format
msgid "volume group '%s' is over-committed"
msgstr "磁碟區群組 \"%s\" 過量配置"

msgid "wrong number of partitionables"
msgstr "可分割裝置數量錯誤"

#. TRANSLATORS: Abbriviation for "yes". Translation must be different from
#. translation for "n" ("no").
msgid "y"
msgstr "y"

#~ msgid "y/n"
#~ msgstr "y/n"

#~ msgid "backup empty during undo"
#~ msgstr "復原期間備份為空白"
